網絡情色小説

岩岩睇完阿里布逹，之前帥呆個d又失左聯

如果想睇返而一type有咩推介？有d好笑，有d咸濕，又有d魔法或者玄幻

pish

六朝龍雲吟
之前仲有套

其實河圖出好多呢類小說 自己可再google下

好，而套都好似係弄玉出

留名

逆俠都唔差 不過好短

宜家色文產量比十年前少左勁多啦

近年有d咩佳作？
我唔太識分年份
不過仲J緊果d文，又好似真係J左好多年......以前有好多由日本翻譯ge色文，例如護士淫夢

一千零一夜之黃雀

舊唔緊要既

龍使

睇完了

有冇睇阿里
好鬼悶咁 又符符66咁